波台依家開始要用正字

采你刀傻 =.='

十扑ching
禾刀角得政治考緊要

十卜樓豬👍

多謝g持

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

ching巧波

G持😂

😹😹😹